\subsection{Gefüllte Spitzpaprika mit Couscous}
\subsubsection{Zutaten}
\begin{itemize}
	\item 4 große Spitzpaprika
	\item 160g Couscous 
	\item 2 Zehen Knoblauch
	\item 1 Zwiebel
	\item 1 EL Thymian
	\item 1 EL Basilikum
	\item 4 EL Olivenöl
	\item 1 Dose Tomaten
	\item Salz und Pfeffer
\end{itemize}
\subsubsection{Zubereitung}
Den Stielansatz von den Paprikaschoten abschneiden und die Kerne und die weißen
Scheidewände mit dem Finger aus den Spitzpaprika lösen. Anschließend innen und
außen waschen und mit Küchenkrepp trocken tupfen. Beiseite legen.\\

Couscous nach der Packungsanweisung zubereiten, mit einer Gabel auflockern und
kurz abkühlen lassen.
Knoblauch, 2 EL
Olivenöl und Kräutern zum Couscous geben und vermischen. Mit Salz und
Pfeffer nachwürzen.\\

Paprika mit Couscous-Gewürz Mischung füllen und in eine feuerfeste, mit Öl
bepinselte Backform einschichten.\\

2 EL Öl in einer Pfanne erwärmen, Zwiebel darin anschwitzen, Tomaten hinzufügen
und kurz aufkochen. Mit Salz und Pfeffer abschmecken. Die Tomatensauce über die
Paprika gießen.\\

Im vorgeheizten Ofen bei 180 Grad C Ober-/Unterhitze ca. 40 - 50 Minuten zugedeckt
garen.